想問iPhone 11上台咩台著數

諗住iPhone 11 64g上台
想問ching咩台著數

Csl

買機上台冇著數喎

考試會拎100分